屌曬你地 點解熱門無7區集會既Post

全部人同我推！

推

其實有冇人講過點解要分7區同埋點解係呢7區？

自推十次

同罷工同日